點解譚仔咁撚戇鳩

話說我平時食譚仔勁撚鍾意叫炸醬
貪佢可以一啖米線一啖炸醬
咁一日我就打算叫兩個餸 兩個都係炸醬 我就以為今次實無死一定勁大碗
屌你老母 點知兩碗都係縮左水 兩碗加埋先係等於平時個份量
咁我加錢買多個炸醬托柒

不嬲都係咁

有冇同佢反映

咁我可以點樣叫多個炸醬？直接加$17？

嗰時係外賣 食完就算費事走返過去

我已經俾咗一個餸加米線嘅錢 而家我再加多另一個餸嘅錢
咁我會預期係唔減少份量之下 追加另一樣嘢
而家錢又比左份量一樣 唔算係欺騙消費者咩？